Summary of All Files to Create or Adjust
File/Directory	Description
NetworkAssessmentConfig.json	Configuration for network assessment settings and parameters.
.env	Environment variables for sensitive data and network details.
Modules/	PowerShell modules for core and detection-specific functions.
- DnsTunnelingDetector.psm1	Functions to detect DNS tunneling.
- SshTunnelingDetector.psm1	Functions to detect SSH tunneling.
- TcpSessionAnalyzer.psm1	Functions for TCP session analysis.
- AttackSignatureDetector.psm1	Functions to detect attack signatures.
- KeywordScanner.psm1	Functions to scan for keywords.
- ProtocolScanner.psm1	Functions for protocol-specific scanning.
Scripts/	PowerShell scripts for main assessment and individual checks.
- NetworkAssessment.ps1	Main orchestration script for network assessment.
- CheckDnsTunneling.ps1	Script to check for DNS tunneling.
- CheckSshTunneling.ps1	Script to check for SSH tunneling.
- AnalyzeTcpSessions.ps1	Script to analyze TCP sessions.
- DetectAttackSignatures.ps1	Script to detect known attack patterns.
- ScanForKeywords.ps1	Script to scan for suspicious keywords.
- ProtocolSpecificScan.ps1	Script to scan specific protocols.
Test/	PowerShell test scripts for modules and detection scripts.
- RunAllTests.ps1	Main script to run all tests.
- TestDnsTunnelingDetector.ps1	Tests DNS tunneling detection module.
- TestSshTunnelingDetector.ps1	Tests SSH tunneling detection module.
- TestTcpSessionAnalyzer.ps1	Tests TCP session analysis module.
- TestAttackSignatureDetector.ps1	Tests attack signature detection module.
- TestKeywordScanner.ps1	Tests keyword scanning module.
- TestProtocolScanner.ps1	Tests protocol scanning module.
